{
  "% Area": "％ 区域",
  "% Bioregion": "% 生物区",
  "% Bioregion Shoreline": "% 生物区海岸线",
  "% Length": "％ 长度",
  "% Planning Region": "% 规划区域",
  "% Planning Region Shoreline": "% 规划区海岸线",
  "% State Waters": "% 州水域",
  "% Total Eelgrass Area": "鳗草总面积百分比",
  "% Total Estuary Area": "河口总面积百分比",
  "% Total Habitat Length": "栖息地总长度百分比",
  "% Total Kelp Length": "海带总长度百分比",
  "% Total Shoreline": "% 总海岸线",
  "% Within Plan": "计划内百分比",
  "30x30 Objective": "30x30 物镜",
  "Alongshore Span": "近岸跨度",
  "Area": "区域",
  "Area Within MPA(s)": "MPA 内的区域",
  "Author(s)": "作者",
  "Avg": "平均",
  "Beach": "海滩",
  "Beaches": "海滩",
  "Bioregion": "生物区",
  "California state waters": "加利福尼亚州水域",
  "Californian state waters": "加利福尼亚州水域",
  "Central Bioregion": "中央生物区",
  "Central Coast": "中央海岸",
  "Central Planning Region": "中央规划区",
  "Class": "班级",
  "Classification Card - Learn more": "<p>📈 报告：该报告汇总了每个类别中 MPA 的数量。有关分类级别的更详细说明，请参阅术语表。</p>",
  "Classification Card 1": "<p>以下分类用于指定加利福尼亚州受管理的海洋和河口区域：</p><1>• 国家海洋保护区 (SMR)<br/>• 国家海洋保护区 (SMCA)<br/>• 国家海洋保护区禁止捕捞 (SMCA No-Take)<br/>• 国家海洋休闲管理区 (SMRMA)<br/>• 特别封闭</1><p>此外，还使用国家海洋公园 (SMP) 分类由加州公园和娱乐部负责。</p>",
  "Classification Level": "分类级别",
  "Classification Overview": "分类概述",
  "Coastal Marsh": "沿海沼泽",
  "Depth": "深度",
  "Depth Card": "<p>海洋保护区可以保护可能出现在各种深度范围内的大量物种。</p><p>为了保护生活在不同深度的物种多样性，并适应个体在育苗地或产卵场到成体栖息地之间的个体发育运动，海洋保护区应从潮间带延伸到近海深水区。</p>",
  "Depth Card - Learn more": "<p>🗺️源数据：NOAA NCEI</p><p>📈报告：计算所选 MPA 内的最小、平均和最大海洋深度。</p>",
  "Description": "描述",
  "Eelgrass": "鳗草",
  "eelgrass - learn more": "<p>🗺️源数据：CDFW</p><p>📈报告：此报告计算所选 MPA 内的鳗草总面积。该值除以鳗草的总面积即可获得所选 MPA 中所含的百分比。如果所选区域包含多个重叠区域，则重叠只计算一次。大鳗草数据已简化至容差为 5 米。</p>",
  "Eelgrass 1": "<p>鳗草通过其扩展的根茎锚定沉积物并减缓水流，有助于防止侵蚀并保持海岸附近的稳定性。鳗草床还为许多无脊椎动物、鱼类和鸟类提供了觅食、繁殖和育苗区。本报告总结了所选海洋保护区与鳗草范围的重叠。</p><p>根据生物调查确定，海洋保护区内要包含 90% 的当地生物多样性并算作复制品所需的鳗草最小面积为 0.04 平方英里。</p>",
  "Estuaries": "河口",
  "Estuaries - learn more": "<p>🗺️源数据：太平洋海洋和河口鱼类栖息地伙伴关系</p><p>📈报告：本报告计算所选海洋保护区内河口的总面积。该值除以河口总面积即可获得所选 MPA 中所含的百分比。如果所选区域包含多个重叠区域，则重叠只计算一次。</p>",
  "Estuaries 1": "<p>河口和沿海沼泽栖息地是开放海岸和近岸流域之间的连接。本报告总结了选定的海洋保护区与河口的重叠情况。</p><p>根据生物调查确定，海洋保护区内要包含 90% 的当地生物多样性并算作复制品所需的河口栖息地的最小面积为 0.12 平方英里。</p>",
  "Estuary": "河口",
  "Existing Designation": "现有名称",
  "Fully Protected Area": "全面保护区",
  "gap(s) greater than 62 miles.": "间隙大于 62 英里。",
  "Glossary": "词汇表",
  "GlossaryPage": "<0><0>适应性管理</0>：一种管理政策，旨在通过将计划行动视为学习工具来改善生物资源的管理，特别是在科学不确定的领域。行动的设计应确保即使失败，也能为未来的行动提供有用的信息，并应强调监测和评估，以便更好地了解海洋系统内不同要素的相互作用。 [FGC 2852(a)]</0><1><0>基线/海岸线</0>：对于加利福尼亚州的海洋保护区，向岸边界是平均高潮线。</1><2><0>生物区：</0>：指以下海洋或近岸区域，从平均高潮线或沿海河流河口向海，具有独特的生物特征，除非总体规划团队建立了一组替代边界：(1)从Point Conception 向南延伸的区域。 (2) Point Conception 和 Point Arena 之间的区域。 (3) Point Arena向北延伸的区域。 [FGC 2852(b)]</2><3><0>深度</0>：大于 100 米（330 英尺）</3><4><0>栖息地</0>：有机体或群落生存的环境，以其物理或生物特性为特征。</4><5><0>海洋保护区 (MPA)</0>：平均高潮线向海的命名的离散地理海洋或河口区域或沿海河流的河口，包括潮间带或潮下地形的任何区域，及其上覆水域和相关动植物群，这些区域已由法律、行政行动或选民倡议指定，以保护或养护海洋生物和栖息地。 [FGC 2852(c)]</5><6><0>请愿书</0>：个人或机构向加州鱼类和狩猎委员会建议添加、修改或废除法规的模式。</6><7><0>规划/研究区域</0>：该州 1100 英里海岸沿线的沿海地区，其中海洋保护区以逐步方式设计和实施：(1) 中央海岸研究区、鸽子点对点构想，(2) 中北部海岸研究区域，Alder Creek 靠近 Point Arena 至 Pigeon Point，包括法拉隆群岛，(3) 南海岸研究区域，Point Conception 至加利福尼亚/墨西哥边境，(4) 北海岸研究区域，加利福尼亚/俄勒冈边界至 Alder Creek 靠近 Point Arena。</7><8><0>浅水</0>：100 米（330 英尺）或以下</8><9><0>特别封闭</0>：特别封闭是由渔业和渔业部指定的区域游戏委员会禁止进入或限制在海鸟栖息地或海洋哺乳动物拖运地点附近水域的划船活动。</9><10><0>国家海洋保护区</0>：在国家海洋保护区内，出于商业或娱乐目的或商业和娱乐目的的结合而伤害、损坏、夺取或占有任何生物、地质或文化海洋资源是非法的，除非第 632(b) 款、区域和特别使用法规中指定。该部门可以根据第 650 条颁发科学采集许可证。委员会可以授权研究、教育和娱乐活动，以及某些海洋资源的商业和娱乐收获，前提是这些用途不会损害对感兴趣的物种、自然群落、栖息地或地质特征的保护。</10><11><0>国家海洋休闲管理区</0>：在国家海洋休闲管理区，进行任何会损害该区域可能指定的休闲价值的活动都是非法的。休闲机会可能会受到保护、增强或限制，同时保留该地区的基本资源价值。除非第 632(b) 款、区域和特殊使用规定另有规定，否则任何其他用途均受到限制。</11><12><0>国家海洋保护区</0>：在国家海洋保护区内，伤害、破坏、侵占或占有任何生物、地质或文化海洋资源都是非法的，除非获得部门根据第 650 条颁发的科学采集许可证或委员会出于研究、恢复或监测目的的具体授权。</12><13><0>国家海洋公园</0>：在州立海洋公园内，伤害、破坏、侵占、或出于商业目的而拥有任何生物或非生物海洋资源。任何可能损害对感兴趣物种、自然群落或栖息地、或地质、文化或娱乐特征的保护的人类使用，可能会受到委员会第 632(b) 款、区域和特别使用法规中规定的限制。该部门可以根据第 650 条颁发科学采集许可证。委员会可以以符合保护资源价值的方式授权研究、监测和教育活动以及某些娱乐性收获。</13><14><0>州水域</0>：通常距离大陆海岸零到三海里、近海岛屿周围以及海湾和河口内。</14>",
  "Habitat - learn more": "<p>🗺️ 源数据：CDFW、NOAA</p><p>📈 报告：此报告计算所选 MPA 内每个栖息地类别的总面积。该值除以每个栖息地类别的总面积即可获得所选 MPA 中包含的百分比。如果所选区域包含多个重叠区域，则重叠只计算一次。栖息地数据已缩小至 30x30 米分辨率。</p>",
  "Habitat 1": "<p>不同深度的硬底和软底区域为许多具有商业和娱乐重要性的物种提供了栖息地。本报告总结了所选 MPA 在四个深度范围内与硬质和软质基质类别的重叠情况：0-30 米、30-100 米、100-200 米和 >200 米。</p><1>MPA 内涵盖 90% 当地生物多样性并在每个深度区域计为重复所需的最小面积为：<br/><br>• 30-100 米软质基质（不与其他深度区域组合）：7 平方英里</br><br>• 100 米以上的软质基质（100-200 米 + >200 米；不与较浅深度区域组合）：17 平方英里</br><br>• 30-100 米硬质基质：0.13 平方英里</br><br>• 100 米以上的硬质基质（100-200 米 + >200 米）：0.13 平方英里</br></1>",
  "habitat replicate. Spacing analyses require 2+ replicates.": "栖息地复制。间距分析需要 2 个以上的重复。",
  "habitat replicate(s)": "栖息地复制品",
  "habitat replicates do not meet the spacing guidelines, with": "栖息地复制不符合间距准则，",
  "habitat replicates meet the spacing guidelines. All replicates have gaps less than 62 miles.": "栖息地复制符合间距准则。所有重复的间隙均小于 62 英里。",
  "Habitat Replication": "栖息地复制",
  "Habitat Representation/Replication": "栖息地表征/复制",
  "Habitat Spacing": "栖息地间距",
  "Hard >200m": "硬 >200m",
  "Hard 0-30m": "硬0-30m",
  "Hard 100-200m": "硬地100-200m",
  "Hard 30-100m": "硬地30-100m",
  "Hard Substrate": "硬质基材",
  "Hard Substrate (>100m)": "硬质基材（>100m)",
  "Hard Substrate (30-100m)": "硬质基材（30-100m)",
  "Hard Substrate >100m": "硬质基材>100m",
  "Hard Substrate 30-100m": "硬质基材30-100m",
  "Hardened Shores": "硬化海岸",
  "High": "高的",
  "Kelp": "海带",
  "Kelp - learn more": "<p>🗺️ 源数据：Bell, T, K. Cavanaugh, D. Siegel。 2024. SBC LTER：自 1984 年（正在进行）第 26 版以来，来自 Landsat 5、7 和 8 的冠层海带生物量的季度 NetCDF 文件的时间序列。环境数据倡议。 https://doi.org/10.6073/pasta/a9071a2ce1b78242c2ad1dda5854ec78。访问时间：2025 年 1 月 21 日。</p><p>📈 报告：此报告计算所选 MPA 内最大线性海带冠层的总长度。该值除以线性海带冠层的总长度即可获得所选 MPA 中包含的百分比。如果所选 MPA 包含多个重叠区域，则重叠仅计算一次。最终计划应在发布最终面积统计数据之前检查 GIS 工具中的面积总计。</p>",
  "Kelp (Maximum)": "海带（最多）",
  "Kelp (Persistence)": "海带（坚持）",
  "Kelp 1": "<p>海藻森林分布在加州大部分海岸线的近岸水域，可促进生物多样性、增加休闲机会并支持重要的渔业。本报告总结了所选 MPA 与 1984 年至 2023 年之间海藻冠层最大范围的线性表示的重叠情况。</p><p>根据生物调查确定，海藻森林中 90% 的当地生物多样性所需的最小范围是 1.1 英里。MPA 必须涵盖整个 0-30 米深度区域才能算作重复。</p>",
  "Kelp Bioregion": "以下是按<i>生物区域</i>对该计划与海带森林重叠的细分。",
  "Kelp Persistence": "海带持久性",
  "Kelp Planning Region": "以下是按<i>规划区域</i>划分的该规划与海带森林重叠的细目。旧金山湾规划区域被排除在外，因为根据提供的数据不包含任何海带森林。",
  "KelpMax - learn more": "<p>ℹ️概述：概述：该图层根据 2002 年至 2016 年间进行的 13 年航空测量显示海带冠层的最大范围。</p><p>🗺️源数据：CDFW</p><p>📈报告：此报告计算所选 MPA 内海带冠层覆盖的总价值。该值除以海带冠层覆盖度的总值即可获得所选 MPA 中包含的百分比。如果所选区域包含多个重叠区域，则重叠只计算一次。为了提高效率，海带数据已下采样至 30m x 30m 栅格网格，因此面积计算为估计值。最终计划应在发布最终面积统计数据之前检查 GIS 工具中的面积总计。</p>",
  "KelpMax 1": "<p>潜在的海带森林是一个重要的栖息地。本报告总结了 2002 年至 2016 年期间选定的海洋保护区与最大海带冠层覆盖率的重叠情况。</p><p>根据生物调查确定，海洋保护区内近岸岩礁要涵盖海带森林中 90% 的当地生物多样性所需的最小范围为 1.1 线性英里。</p>",
  "KelpPersist - learn more": "<p>🗺️源数据：CDFW</p><p>📈报告：该报告计算海带冠层覆盖的总价值以及所选海洋保护区内存在的年数。该值除以海带冠层覆盖度的总值即可获得所选 MPA 中包含的百分比。如果所选区域包含多个重叠区域，则重叠只计算一次。为了提高效率，海带数据已下采样至 30 m x 30 m 栅格网格，因此面积计算为估计值。最终计划应在发布最终面积统计数据之前检查 GIS 工具中的面积总计。</p>",
  "KelpPersist 1": "潜在的海带森林是一个重要的栖息地。本报告总结了 2002 年至 2016 年间选定的海洋保护区与海带冠层覆盖年数的重叠情况。",
  "Last updated": "最后更新",
  "Learn more": "了解更多",
  "Learn More": "了解更多",
  "Length": "长度",
  "Length Within MPA(s)": "MPA 内的长度",
  "Level of Protection": "防护等级",
  "Link": "关联",
  "Low": "低的",
  "Map": "地图",
  "Max": "最大限度",
  "mi": "英里",
  "mi²": "英里²",
  "Min": "最小",
  "Min. Size": "分钟。尺寸",
  "Minimum": "最低限度",
  "Moderate": "缓和",
  "Moderate-High": "中-高",
  "Moderate-Low": "中低",
  "More Info": "更多信息",
  "MPA": "公共管理协会",
  "N/A": "不适用",
  "North Bioregion": "北部生物区",
  "North Central Coast": "北中部海岸",
  "North Central Planning Region": "中北部规划区",
  "North Coast": "北海岸",
  "North Planning Region": "北部规划区",
  "of": "的",
  "of the Belize Ocean Space in High Protection Biodiversity Zones": "伯利兹海洋空间的高度保护生物多样性区域",
  "of the Belize Ocean Space.": "伯利兹海洋空间。",
  "OverlapCard": "重叠卡",
  "OverlapCard - learn more": "<p>ℹ️概述：</p><p>🎯规划目标：</p><p>🗺️源数据：</p><p>📈报告：此报告计算计划中每个功能的总价值。将该值除以每个功能的总值即可获得计划中包含的百分比。如果平面图包含多个重叠区域，则重叠部分仅计算一次。</p>",
  "OverlapCard 1": "本报告总结了该计划与 OverlapCard 数据的重叠部分。",
  "Overview": "概述",
  "Overview info status": "SeaSketch 是一款实时草图评估工具。分析通常基于<1>简化</1>的数据进行，仅用于提供信息和探索目的。最终指标必须使用桌面 GIS 软件计算。",
  "Predicted Substrate": "预测底物",
  "Preferred": "首选",
  "Preferred Size": "首选尺寸",
  "Proposed Designation": "拟议指定",
  "Replicate": "复制",
  "Results not found": "未找到结果",
  "Rock >200m": "岩石 >200m",
  "Rock 0-30m": "岩石0-30m",
  "Rock 100-200m": "岩石100-200m",
  "Rock 30-100m": "岩石30-100m",
  "Rock Islands": "洛克群岛",
  "Rocky Shore": "洛基海岸",
  "Rocky Shores": "洛矶海岸",
  "San Francisco Bay": "旧金山湾",
  "Sediment >200m": "泥沙>200m",
  "Sediment 0-30m": "泥沙0-30m",
  "Sediment 100-200m": "泥沙100-200m",
  "Sediment 30-100m": "泥沙30-100m",
  "Shoreline Habitat": "海岸线栖息地",
  "Shoreline Habitats": "海岸线栖息地",
  "Shoreline within MPA(s)": "海洋保护区内的海岸线",
  "Shoretypes - learn more": "<p>🗺️源数据：NOAA</p><p>📈报告：此报告计算所选 MPA 内每种海岸类型的总长度。该值除以每种海岸类型的总长度即可获得所选 MPA 中包含的百分比。如果所选区域包含多个重叠区域，则重叠只计算一次。选定的 MPA 缓冲 250 米，以确保与海岸线栖息地数据层重叠。</p>",
  "Shoretypes 1": "<p>沿岸栖息地，例如沙滩和岩石潮间带，为海洋物种和人类提供了陆地和海洋之间的重要联系。本报告总结了选定的海洋保护区与沙滩和岩石潮间带栖息地的重叠。包括向陆和向海海岸线的数据，因此单段海岸线可能会被计入不止一种类型的栖息地。</p><p>根据生物调查确定，海洋保护区内需要包含 90% 的当地生物多样性并算作复制品的栖息地的最小长度，海滩栖息地为 1.1 线性英里，岩石海岸栖息地为 0.55 线性英里。</p>",
  "Show By Bioregion": "按生物区域显示",
  "Show by MPA": "由 MPA 展示",
  "Show By Planning Region": "按规划区域显示",
  "Show by Protection Level": "按防护等级显示",
  "Show by Sketch": "通过草图显示",
  "Show California State Waters On Map": "在地图上显示加利福尼亚州水域",
  "Show Kelp Layer On Map": "在地图上显示海带层",
  "Show Landward Shoretypes": "显示向陆海岸类型",
  "Show Map Layer": "显示地图层",
  "Show on Map": "在地图上显示",
  "Show Seafloor Habitat On Map": "在地图上显示海底栖息地",
  "Show Seaward Shoretypes": "显示向海海岸类型",
  "Size": "尺寸",
  "SizeCard - intro": "加利福尼亚州水域从海岸延伸至 3 海里，面积约 5,285 平方英里（不包括旧金山湾 473 平方英里的州水域）。本报告总结了选定海洋保护区内的州水域总面积和比例。",
  "SizeCard - MPA": "在建立加州海洋保护区网络的规划过程中，科学咨询小组建议每个海洋保护区的最小面积为 9-18 平方法定英里，最好为 18-36 平方法定英里。",
  "SizeCard - objectiveMaybe": "该 MPA 满足 3-6 英里最小跨度指南，但不满足 > 6 英里首选跨度指南。",
  "SizeCard - objectiveMed": "此 MPA 符合 9-18 平方英里的最小尺寸准则，但不符合 >18 平方英里的首选尺寸准则。",
  "SizeCard - objectiveNo": "该 MPA 不符合 9-18 平方英里的最小尺寸准则。",
  "SizeCard - objectives": "在建立加州海洋保护区网络的规划过程中，科学咨询团队建议每个海洋保护区的最小面积为 9-18 平方法定英里，最好为 18-36 平方法定英里。",
  "SizeCard - objectiveYes": "该 MPA 符合 >18 平方英里的首选尺寸准则。",
  "SizeCard-learn more": "<p>🗺️源数据：CDFW</p><p>📈报告：此报告计算所选 MPA 的面积。如果 MPA 边界重叠，则重叠只计算一次。</p>",
  "Soft >200m": "软>200m",
  "Soft 0-30m": "软0-30m",
  "Soft 100-200m": "软100-200m",
  "Soft 30-100m": "软30-100m",
  "Soft Substrate": "软质基材",
  "Soft Substrate (>100m)": "软质基材（>100m）",
  "Soft Substrate (30-100m)": "软质基材（30-100m)",
  "Soft Substrate >100m": "软质基材>100m",
  "Soft Substrate 30-100m": "软基材30-100m",
  "South Bioregion": "南方生物区",
  "South Coast": "南岸",
  "South Planning Region": "南部规划区",
  "Spacing Info": "间距分析仅适用于多个 MPA 的集合。",
  "Spacing Report": "间距报告",
  "Span": "跨度",
  "Span - learn more": "<p>🗺️源数据：CDFW</p><p>📈报告：此报告计算所选 MPA 的沿岸跨度。将该值除以加利福尼亚州海岸线的总沿岸跨度即可获得所选 MPA 中包含的百分比。如果所选 MPA 包含多个重叠区域，则重叠仅计算一次。</p>",
  "Span 1": "本报告总结了所选海洋保护区内海岸线的总长度和比例。",
  "SpanCard - mpa": "在建立加州海洋保护区网络的规划过程中，科学咨询团队建议海岸线的最小沿岸跨度为 5-10 公里（3-6 英里），最好是 10-20 公里（6-12.5 英里）。",
  "Special Closure": "特别闭馆",
  "Special Closure(s)": "特别关闭",
  "sq. mi.": "英里²",
  "State Marine Conservation Area": "州立海洋保护区",
  "State Marine Conservation Area (No-Take)": "国家海洋保护区（禁止捕捞）",
  "State Marine Conservation Area(s)": "国家海洋保护区",
  "State Marine Conservation Area(s) (No-Take)": "国家海洋保护区（禁止捕捞）",
  "State Marine Park": "州立海洋公园",
  "State Marine Park(s)": "州立海洋公园",
  "State Marine Recreation Management Area": "州海洋休闲管理区",
  "State Marine Recreation Management Area(s)": "国家海洋休闲管理区",
  "State Marine Reserve": "国家海洋保护区",
  "State Marine Reserve(s)": "国家海洋保护区",
  "State Waters": "州水域",
  "Substrate": "基材",
  "Substrate - learn more": "<p>🗺️源数据：CDFW</p><p>📈报告：此报告计算所选 MPA 内每个栖息地类别的总面积。该值除以每个栖息地类别的总面积即可获得所选 MPA 中包含的百分比。如果所选区域包含多个重叠区域，则重叠只计算一次。</p>",
  "Substrate 1": "本报告总结了该计划与加利福尼亚领海内基底的重叠。",
  "Target": "目标",
  "The selected MPA(s) are": "选定的 MPA 是",
  "The selected MPAs contain only one": "选定的 MPA 仅包含一个",
  "These": "这些",
  "This plan contains": "该计划包含",
  "This plan does not meet the objective of protecting": "该计划不符合保护",
  "This plan is": "这个计划是",
  "This plan meets the objective of protecting": "该计划达到了保护目标",
  "Tidal Flats": "潮滩",
  "Unclassified": "未分类",
  "United States Exclusive Economic Zone": "美国专属经济区",
  "units": "单位",
  "Value": "价值",
  "Very High": "非常高",
  "which is": "这是",
  "Within Plan": "计划内",
  "World": "世界",
  "% Bioregion Estuaries": "% 生物区域河口",
  "% Bioregion Kelp": "% 生物区海带",
  "% Bioregion Length": "% 生物区域长度",
  "% Bioregion Substrate": "% 生物区域底物",
  "% Planning Region Estuaries": "% 规划区域 河口",
  "% Planning Region Kelp": "% 规划区域 海带",
  "% Planning Region Length": "% 规划区域长度",
  "% Planning Region Substrate": "% 规划区域基板",
  "% Total Area Within MPA(s)": "MPA 内总面积百分比",
  "% Total Length": "% 总长度",
  "Habitat Nearshore - learn more": "<p>🗺️ 数据来源：CDFW、NOAA</p><p>📈 报告：此报告计算所选 MPA 内最大线性近岸基质的总长度。将此值除以线性基质的总长度，可得出所选 MPA 内所含的百分比。如果所选 MPA 包含多个重叠区域，则重叠区域仅计算一次。最终计划应在发布最终面积统计数据之前检查 GIS 工具中的面积总数。</p>",
  "HabitatNearshore 1": "<p>不同深度的硬底和软底区域为许多具有商业和娱乐价值的物种提供了栖息地。本报告总结了所选 MPA 与近岸（0-30 米）硬底和软底线性范围的重叠。</p><p>根据生物调查确定，涵盖近岸底质中 90% 当地生物多样性所需的最小范围是 1.1 线性英里。MPA 必须涵盖整个 0-30 米深度区域才能算作重复。</p>",
  "Hard Substrate 0-30m": "硬质基材0-30m",
  "Nearshore Predicted Substrate": "近岸预测基质",
  "Rock": "岩石",
  "Show Nearshore Habitat Layer On Map": "在地图上显示近岸栖息地图层",
  "Soft Substrate 0-30m": "柔软基质 0-30m",
  "Spacing": "间距",
  "Unknown": "未知",
  "Spacing - intro": "<0>评估栖息地间距：<1><0>仅考虑保护等级 (LOP) 为非常高、高或中高的 MPA。</0><1>仅考虑符合 9 平方英里最小尺寸准则的 MPA 或 MPA 集群（即，符合 LOP 准则的相邻 MPA）（河口栖息地除外 - 此栖息地的分析可能考虑任何大小的 MPA）。</1><2>每个栖息地的间距是单独考虑的。仅考虑包含足够栖息地范围以计为重复的 MPA。请注意，SeaSketch 上的分析遵循为南海岸规划区制定的栖息地准则；其他地区可能使用略有不同的指标。</2><3>包含给定栖息地的 MPA 之间的最大间隙已制成表格。间距准则建议重复之间的间隙为 31-62 法定英里。</3></1></0>"
}
